{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040022",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492406",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "무교동미락낙지"
    },
    "text": "武橋洞ミラクタコ\\n\n京畿道加平郡加平邑下色里63-1\\n\n武橋洞ミラクタコは11:00から22:00まで営業している韓国料理店です。 飲食店は82席の座席と1部屋で構成されています。 タコ料理が好きな人におすすめの場所です。 タコ料理は鉄板炒め、海鮮鍋、ねぎのチヂミなど、多彩に変身しながら注文できます。 タコは辛さまたはマイルドな味に調節でき、お客様の便宜を考えて最大限オーダーメイドサービスを提供しています。 この飲食店は20年以上の歴史を持ち、加平の美味しい店として位置づけられています。 また、ここは「模範飲食店」と「京畿道安心食堂」に指定されました。 味、サービス、雰囲気など様々な面で最高の評価を得ています。",
    "QA": [
        {
            "question": "武橋洞ミラクタコはどこにありますか？",
            "answer": "武橋洞ミラクタコは京畿道加平郡加平邑下色里63-1にあります。"
        },
        {
            "question": "武橋洞ミラクタコの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "武橋洞ミラクタコは11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "武橋洞ミラクタコは何席の座席がありますか？",
            "answer": "武橋洞ミラクタコは82席の座席があります。"
        },
        {
            "question": "武橋洞ミラクタコはどんな料理店ですか？",
            "answer": "武橋洞ミラクタコは韓国料理店です。"
        },
        {
            "question": "武橋洞ミラクタコでおすすめの料理は何ですか？",
            "answer": "武橋洞ミラクタコではタコ料理がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "武橋洞ミラクタコではタコ料理をどのように注文できますか？",
            "answer": "武橋洞ミラクタコではタコ料理を鉄板炒め、海鮮鍋、ねぎのチヂミなど、多彩に変身しながら注文できます。"
        },
        {
            "question": "武橋洞ミラクタコではタコの辛さや味は調節できますか？",
            "answer": "はい、武橋洞ミラクタコではタコの辛さや味を調節することができます。"
        },
        {
            "question": "武橋洞ミラクタコは何年以上の歴史を持っていますか？",
            "answer": "武橋洞ミラクタコは20年以上の歴史を持っています。"
        },
        {
            "question": "武橋洞ミラクタコはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "武橋洞ミラクタコは味、サービス、雰囲気など様々な面で最高の評価を得ています。"
        },
        {
            "question": "武橋洞ミラクタコはどのような指定を受けていますか？",
            "answer": "武橋洞ミラクタコは「模範飲食店」と「京畿道安心食堂」に指定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 228,
        "QA": 394
    }
}